如果唔封關香港過唔到呢關，我哋除咗要封關之外仲要食住個勢搞真普選

如果唔封關香港過唔到呢關，
我哋除咗要封關之外仲要食住個勢搞真普選
如果我哋有主權就唔使搞到今時今日都咁
睇下台灣幾當機立斷係咪好羨慕
今次武漢肺炎如果係香港大爆發要失去嘅人命，分分鐘多過我哋推翻一個政權需要流嘅血。
港共唔封關我哋自己封29號見
支持醫護酒店入境等等各行各業罷工
無人可獨善其身
把握機會，奪回主權！
奪回主權呀香港人

佢唔比我哋真普選
咁我哋就搞港獨

根本中共無能力管治到香港

大家唔好唔記得美國都可以向中共港共施壓

[國際戰線] 請求美國向中共同港共施壓，立即封鎖中港邊境保護美國85000個在港僑民